認真問 守過行為考唔考到消防？

一早都好想做消防 但因為上年野 所以要守行為

真係好想知 求師兄解答

Push

求幫推🥲

我諗應該難啲，始終紀律部隊

點解手足你要幫仆街正苦做嘢

唔洗諗啦

冇案底係咪都唔得？ 師兄嚟？

守行為即係有案底,任何政府工,就算考到入final,過vetting,都會透過警察部睇你有無案底,所以唔使諗

一早目標想做消防 係估唔到衰咗

講錯,守行為唔一定有案底,但如果上年單野,政府9成唔請

唉屌 聽到頹 撚咗

基本上曾有犯罪紀錄就可以唔使考慮政府工

得
但你因為上年d野 應該任何政府工都唔得了

被人拉過但係無告呢？

因為話冇案底 咁有犯罪記錄消防會唔會check到？ 定淨係啲狗睇到

姐係守過行為係ok 但係因為我係衰上年野 所以唔撚得？

消防高層藍到閪 所以你諗你

應該冇野啦 咩個人記錄都冇

政府工可能可以，但紀律部隊一定要身家清白
但如果你衰呢啲野，九成九都唔會啦

有冇拋過？

拋過就100%冇可能，特別係紀律部隊

暴動嘅代價

即使守行為無案底都未必,都睇下你in 既部門拎乜咋,純粹案底咪無野,但拎曾犯罪記錄既話就唔使講

冇 但有傷人

以我所知,紀律部隊一定係後者（犯罪記錄）

去外國做消防啦 香港唔洗諗

哭撚左..

外國都去唔到,移民要良民証,有犯罪記錄係拎唔到良民証,所以樓主唔使考慮外國消防

如果唔係家境唔好 走咗十世

咁如果我照去報 去到最後如果我唔得 會唔會話返比我聽係因為有犯罪記錄？

佢地會係popo度拎記錄查下
巴打搵定後路

唔會講你知,但會直接fail vetting

事關真係人生目標嚟 唔想試都唔試

姐係去到pass埋面試收埋信 之後到vetting 佢會直接話fail?

最撚衰係未諗到仲有咩啱自己做

個個部門唔同,多數pass 面試後+vetting 個陣

搭單問如果畀人拉過無(未)告呢

姐係死左都唔知自己係死interview定vetting

去外國做消防

冇啦 家境唔好 短期內唔洗諗

移民去其他國家考消防啦

同上年單野有關，你唔使旨意有得做，比你入去做，你應該要驚添

因為冇上庭 加和解左 所以應該係前者？

前者同後者都唔使諗
你係同上年單嘢有關
大把人唔關事嘅都俾人迫走

唉 哭撚咗 比我入去做 我死撐都撐落去

樓主唔使擔心，按正常途徑移民去外國係要良民證
但係如果你真係因為社運而被捕
去到外國可以直接申請政治庇護
獲得居留權後一樣可以考返
前提要睇你去邊個國家同埋當地對港人政治庇護既方案

有關 但我傷人唔係打狗 咁會唔會有返啲機？

上年有一單喺銅鑼灣
亂咁拉
拉咗兩個未過試驗期消防
仲未落charge都即炒

一國一制，比你入得去，即代表借你黎批鬥其他人，你連同乜對抗緊你都唔知？今次ao單野已經為一個好例子

唉 唔到我諗咁遠咁後 最基本嘅錢都冇 利申2x 頭

發夢現場比狗抄過牌然後放走考正苦都窄啲啦（去澳門一定已blacklist)
何況拉埋入狗屋落埋charge

申請政庇唔好帶超過$100美金現金係身
往後生活你肯做，係外國有手有腳餓唔死

人地玩完你再炒你又可以點撐

人生唯一目標嚟 未諗到自己成世人 仲可以做乜9

你都幾硬頸
咁好啦有機嫁啦你去試吓啦
屌你依家初選登報都癲覆國家啦
仲唔面對現實 得你一個有理想咩

明白 多謝巴打建議 如果真係冇機冇其他路唯有係咁

如果真係比你做到你人生目標嘅工作 你會唔會理咁多

上過庭就有record

其實你識唔識睇中文
入唔入到 點樣出番黎都係人地話事
你明唔撚明
唔係話人地比你入你就會撐到
你點死撐都唔會阻止到人地唔請你要玩你要炒你
睇得明嗎

Sorry 我係自私咁諗自己 因為我真係唔知自己成世人仲可以做乜嚟生活

你唔係硬頸，好天真姐

你唔係自私 你係天真姐

有比保釋 要定期簽到 印象好似冇比其他錢 但真係唔洗上庭 因為和解左

答完又死都唔肯信，死都要比希望自己

冇上庭 因為和解左

Sor可能我中文水平差 明白

真心答你，係一定，睇住係一定唔會請你
死心吧啦 試都可以唔使試

當你fib好好，全部搞掂哂 一vetting就咩都知哂

係因為我傷人守過行為 定因為關上年野事？

連登個個都段鳩估，佢地唔係請你嗰個，邊有人知最後結果。如果係目標，樓主不妨試吓，一早訂立咗人生目標就去試，唔試點知得唔得。

消防長期唔夠人，可能佢最後請你呢，仲有就算去到vetting唔得，起碼你試過，你過到曬體能面試已證明你有料做，同埋都操fit咗自己，無壞

明白 thanks巴打 望就望佢vetting嗰陣睇唔到

傷人加上年件事都關事

守行為等於無案底
但係有d background check唔會只係問你有冇案底 會好explicitly問你有冇守行為 社會服務令 你就要如實回答了

唉 thanks 我應該都試左先 唔想放棄成世人唯一想做嘅嘢

你指消防都會？

希望唔會

咁就緊係試啦，1%你都應該要試
反正又唔洗比錢
咪返住工去考

最驚係衰左都唔知自己係咪衰vetting

其實你問邊個都冇用
冇人會話你衰咩嫁WO除左體能
可能係interview閪左呢?
你控制唔到/永遠得唔到結果嘅野諗嚟都冇用
報左先講啦

明白 Thanks bro 唯有盡做左先

你會知架
過左面試先vetting
面試之後出信叫你去總部簽約同埋驗身
呢個階段先肥你咪知咩事

有守行為係唔留案底 咪鳩up

知就好了 唔洗on99咁等

直接答你：衰上年一定考唔到

但重點係消防會唔會check埋有冇守行為

其實係傷人而地點又係現場 唔係打狗 係打個大陸佬係到拉住其他人

巴打我情況同你差唔多不過唔關上年嘅事

真心壓力好撚大 又想考但又驚到時話你成世冇機會做

咪試左先 反正冇成本

真係心痛，做咩咁傻俾人水咗出去搞破壞

同問 如果誤拉過暴動 沒起訴無收證物仲可唔可以考消防？

係

之前考過消防,記得去到面試當日要簽一份同意去警察部拎你犯罪記錄,所以就算無案底的守行為,佢一樣有你記錄

如果誤拉無起訴呢？

以我所知消防處有財仔之後正常冇暗病都請了
案底個啲應該check過曬先決定派財仔

利申肥過兩次面試

照考先lor
冇損失

咩叫上年野？

應該睇你衰咩守行為

你考一次入到final 再算啦可能vetting 個師兄當睇唔到

政府大多數人藍過西，即使唔係深藍，都忍住唔出聲，老細話乜照follow，理得香港變到幾壞... 樓主仲死都話要入去同流合污...

就算幾「想」做，都要睇吓咩是非黑白先去做啦，係咪呀

見到樓主咁諗嘢我真係答到廢事

一早想做消防 唯一有興趣同當目標嘅職業

所以佢一定睇到同唔會比入？

師兄 面試前有冇簽同意佢拎犯罪記錄嘅野？

會試咗先 thanks

傷人 但和解咗

對自己體能各方面都有信心嘅 唯一希望過到vetting啦

真係順粹鐘意工作性質同救火救人 我知要分是非黑白 如果唔係當初都係唔會出嚟 同聽講好多消防除咗最高層嗰啲有好多都偏黃 而且消防我真係唯一自己有興趣同當目標嘅職業 唔做消防真係唔知自己仲可以做咩

冇 應該唔洗問你都拎到了

齋抄牌 就應該得
比人拉咗返狗屋真係窄窄地

衰咩 講白啲啦
利申 CSB HR

冇架啦，仲請咩

和解姐係點呀，對方話去差館銷案？銷左案就無事，因為你都唔算係經法庭定罪既犯人

收皮啦

唔會! 有個中學同學 ，中學時期校園欺凌打㗎，又同支那老師1on1，係洗手間玩通渠水倒落人地到，中學時期要守行為同比人警司警戒 ，佢今日都做到消防

如果你過埋最後一關，之後打手指模先唔得，就代表係vetting 唔得，冇其他解釋
樓主如果你係都唔信想試，即管盡力去試

我去差館 佢去驗傷 之後同條友傾和解 條友應該銷左案 但我都要定期去差館簽報到

咁好彩

明白 會知都好啲 未到最衰

咁即係同你講紀律部隊 專收社會垃圾

樓主都幾撚煩，有個巴打超詳細解釋完都講到考唔到冇咗忽肉咁
咁有決心根本就唔會上嚟問啦
你努力考到 vetting 果關咪知

Sor... 因為而家都努力練緊同温緊書 但又諗緊如果到最尾唔得 唔知點好 所以先想係未考之前問吓得個知字

你衰上年既野 你話呢

事實黎

不如做地盤RSS 樓主幾大

我明你講乜，人生就係咁㗎啦
你係有決心入嘅就盡全力考
入唔入到就交俾個天

守過行為就去做狗啦
肯定有分加

睇到樓主份人都幾失敗
有案底點做紀律部隊
唔信咪試下
到最後vetting 衰都冇遺憾
連考都未考到就嘈
仲要做老散
垃圾

警司警戒，有案底都唔洗諗

以前有警司警戒都有機考到，依家係零

利申：朋友vetting官

完全冇認知咩嚟 2x頭 同埋都係諗住試咗先

有心既話，第一次fail , keep 住考考多幾次，佢地有record 見你有誠意，入到既機會大d

收到 thanks 希望個天比我好彩埋今次啦

守行為期間內唔上館唔留案底，但差館內有file有機會搵返

都話冇案底 守行為 同當你好努力咁去準備一樣野 但又驚去到最後因為其他野唔得 你唔會想知？

做狗即過

係因為而家嚴咗定點？

收到 會努力試

咁算唔算係佢自己內部野 消防check唔到

我當年都係你咁想做消防 旦當件垃圾都考到 我就無興趣， 機緣巧合做左地盤文職，又咁岩有書讀 就做左測量主任 ， 我覺得你就唔好太在意消防，有心就全力，第一步都唔行，上黎問考唔考到，浪費自己時間

去投考警察一定PASS

做老散都要問問問
廢人
有本事考到尾過埋vetting 再開過post

手足?可能佢係藍絲，打完人守行為，唔洗比人告

上年野除非你係做支持政府野被受行為，唔係嘅話都唔使諗

你就真係垃圾，腦裝屎，邏輯一舊舊，衰vetting先遺憾呀

基本上紀律部隊一定會check，但都有嚴謹程度既分別，狗就最嚴有個而家冇乜點見既舊朋友16年入連個老豆三十年前開片守老感都查到打俾佢老豆問，消防救護以前聽聞hea啲就唔知

不過你衰前年啲野都預西多

同單野有關
傷人又唔係傷狗
到底點有關？
同藍絲嘈政治打柒佢？
如果係嘅話照考啦 好小事啫
佢點會睇到咁仔細打交原因
消防咁等人洗 打下交啫驚閪

無事啦

收到 盡咗力考到嗰到再諗

我考懲教 入境 救護都衰哂
因為屋企人有案底 DKLM

考到實再開

多咗

咁問完佢係得定唔得

做政府工既好難抗爭
新公務員公會成班都辭曬職

類似係後者

師兄衰vetting? 救護都查屋企咩..

得左，不過佢出左學堂做左幾個月就冇做

咁唯有試咗先 睇到時好唔好彩

就算同意案情守行為
政府工都一定暗kill
所有vetting 都經黑警做
點做睇d咩冇人知
呢個時勢第一件事一定screen out左你先
唔洗諗喇，唔好曬時間

係呀 衰vetting
我仲慘過你啦 唉

9up

守行為係唔留案底

唔係，會話你知vetting fail
但唔會話你知衰咩
Vetting前佢都唔得閒起你底住

咩野案底嚴重到連救護都唔請？

邊個話有犯罪記錄移唔到民
唔好扮勁啦

殺人

只要係上年運動，政府一定唔收

如果係俾人報警 黎到查到底有冇發生過 發現係一場誤會 冇帶返去警局 咁會唔會影響vetting

其實講真你守完個期真係可以試下

但你要預打得過黎問你預西左，始終你衰前年啲野

消防嘅Vetting狗負責？

下世再黎過

加油 師兄 做住野繼續考 再睇吓有冇機

所有vetting都經黑警
佢攞咩料攞幾多冇人知
屋企人有案底都會勸你試下
你自己社運拉過真係可以死左條心

明白 所以真係睇下睇唔睇埋守行為資料嗰啲

明白 唯有到時睇吓過唔過到 衰vetting都知咩事 屋企人身家清白

哭咗 唯有博博 多謝巴打

寫信去消防局
夠誠意就可以
識人咁做

做咩要加入港共 做私人工好過啦

屋企人清白 但我係係現場但唔係打狗 和解咗守行為 係唔知啲狗點寫

早幾年係真 但19年後就

如果咬過呢 但close file呢 姐係嗰啲濫捕尻咬

寫咩信 幾時寫？仲有依啲玩法嘅咩

有選擇同其他興趣我都想

個個講犯罪犯罪
連連登仔都覺2019 係犯罪
無野好講

灰

咩都冇應該冇事

點寫唔重要
本身就咁守行為唔衰社運都好抆水

嘩屌，咁就真係難過登天

手足 做咩做政府走狗

9唔答8
考政府唔跟政府果套跟邊套？
唔想跟咪唔好考政府

抆水..姐係都係睇返vetting嗰個人

搵612幫手養你啦

唔係啦
Vetting唔係一個人既事
政府請左就返唔到轉頭
一定係寧枉勿縱

冇其他目標 初中就想考消防 冇其他興趣目標同技能呀師傅

er...發現你社運被捕“未入罪”都炒啦
更何況你未入

愈講愈灰

消防總會
你真心想做消防員
咁咪寫信去囉
有志者事竟成

咪玩唔想9用

試咗再算

報左先算啦 唔收咪唔做

Sad

師兄想請問寫咩信 同佢坦白成件事？

收到 睇吓好唔好彩

咁試咗又唔會死嘅
唔知你出po做咩啫

視乎衰咩，識人守過行為都考到

但因為政治野我諗窄d

啲人用犯罪
中文語境其實可以只係犯法
可以話中文習非成是
慣咗犯法=犯罪

努力練緊同温書 唔係驚面試啲嘢唔得 係諗到時到最後係fail vetting 所以先想問下得個知

有人唔做去做公墓員
即係你要宣誓啦

所以都係搏下睇運氣

成班冇睇新聞？依家消防嚴重唔夠人，可能見你有輕微罪行都會照收，咪照apply左先囉

咁唔試過又唔知既
最近果期有無報？

未諗到咁後..至細目標想救火救人

收到

試吓先
唔得咪唔得，無咩既
其實無人答到你

以我所知,暫時除左英國之外你無良民証,其他國家唔會俾你移民
而且英國都係暫時轄免唔使良民証,除非你老豆阿媽係當地人
其他唔使良民証個d 叫政治庇護,非正式移民

有 準備緊

咪懶係野啦
咪又係為左份糧

樓主，我睇咗你好多留言，我見你都不停強調你嘅夢想係消防。人有夢想係一件好事，係推動自己嘅動力，去試下啦。無論結果係點，希望你都唔會後悔嘗試。加油！

點解守行為囉
悔過書

依啲野留返同阿sir先講

屌你 快d酒
大把之後拉返

走佬唔講家境
講心

收到仲諗住有師兄會答到

如果守行為因為政治野就放棄啦
一定唔可能

咁又無幾多份工係可以同時滿足到你兩個願望掛

糧咁少 係鍾意佢個工作性質

發過夢仲想做正苦 你諗多咗喎 你係佢哋眼中係叛亂分子點會請 依家仲要講對黨忠誠

連登仔真係雙重標準到呢
呢邊屌緊人地宣誓
呢頭又叫人考

扮乜嘢啊，1年都唔知有冇1單火比你救啦。仲要岩你環頭岩你更

刑事就死硬
民事無留底都50:50

海關冇咁嚴

多謝巴打 真係睇吓到時好唔好彩

唯一唔多影響vetting嘅唔係淨係得警司警誡咋咩

唔會自爆咩咩

On9

睇完唔明咩叫和解左，香港刑事有和解？係咪黑警唔告？

啱呀

我都支持樓主照衝

唔知啲狗點寫

可能做緊嗰啲唔係個個話走就走 都要睇好多野掛

未做未知實際情況 都係聽人講多 但起碼我嘅幻想係咁

你唔識唔好亂拋書包
你有案底,警察係會出信去領事館講你衰乜所以無良民証
至於批唔批就睇個領事
我老婆個表姐衰過偷野都用到姐妹紙移到美國
你就講到一定唔批

算吧啦你咁黃, 比你考到入去咪一樣會辭職.

唔係打狗 只不過係當時係現場 同個藍絲互嘈郁左手 之後衰咗 同條友和解 守行為唔使上庭

收到 Thanks 巴打 希望好彩過到

實質係蛇王秘撈

判監唔多過某個數
3年後黑警會照出良民證
但都會照state返你犯過咩法
到時就你同移民官果邊解釋

唔洗諗

聽講大部分除最高層都多黃

又話黃又考公墓員

有個方法就俾申請自查有無案底
入紙查向警務處查，好似要錢

食黃店補返咪得囉

花左底 唔洗諗 bye

你講果個唔係可以同僱主講
我無案底
但無罪案証明(良民証)如果出到應該係話你clean
如果話你犯過咩法就應該係出到？
唔太清楚，因為你都睇唔到份野

你又啱喎打過和

依家我知守咗行為所以一定冇案底 但係係唔知消防vetting會唔會check到守行為啲野同俾唔俾我過

守行為所以花咗100%唔得？

3年後可以宣稱冇案底
移民黑警都會照出良民證
但都會列返你犯過咩事咁
批唔批就移民官諗
所以都係睇性質同埋睇你點解釋

睇到呢句，我希望你考唔到都繼續考，衰左唔好諗其他出路

睇查岀嚟點寫
如果咩都無寫，包括守行為都無寫咪得囉
如果有寫就睇佢點寫
俾少少錢試試，無壞

你覺得無啫
消防 under 保安局喎
無案底真係無record 咩

因為我都諗唔到仲有咩出路啱

私人公司咪冇
政府咪有
政府最興暗kill

有得睇到咁仔細咩 咁我去睇睇先

政府依家好嚴 特別係你呢類
關於政治野既人
我諗9成都唔會請
可以諗過其他

咁咪得，過左年齡都繼續申請，一定感動到消防

有刑事定罪紀錄的申請人仍可申請無犯罪紀錄證明書，只是申請結果有所不同。如果香港警務處並無申請人的犯罪紀錄，本處會將證明書以掛號函件直接通知有關領事館／移民局／政府部門。
如果申請人有犯罪紀錄，則分別有掛號覆函通知有關領事館／移民局／政府部門及申請人不能發給「無犯罪紀錄證明書」，並且列出犯罪紀錄資料。

唔知望就望佢唔check咁仔細

咪就係 打排球定整冷氣你鍾意呀

想知咪去考一次囉
我估連登唔會有人答到你

true

出到良民証就應該係從來無犯罪
唔會又出良民証又講你犯過咩事掛

俾政府告過刑事 你覺得呢

老實講你出面都無得撈先考啫
講到咩理想抱負咁
都係睇錢啫

明白 睇今次到最後點先

灰咩 19年後睇鬼良民證 走過去加拿大啦 講到明加拿大無既罪 佢地唔會當犯罪 向華強都有良民證 香港依家係玩完

Sor..一開始係諗到冇諗就想做消防

向華強有無係香港被人定過罪先？
無的話出到良民証係正常

冇上庭 守行為都算政府告刑事..？

守行為係要控方提出，要被告承諾一段時間內行為良好唔會再犯黎換撤回控罪
所以守行為就同無罪釋放一樣
咩冇良民証個d根本就係9up

見普通工唔算案底

但見政府一定算

政府vetting 大於 僅睇你有無「案底」

你守過行為 對佢地來講已叫犯過事

紀律部隊個vetting 係cross checking 所有都會睇工

咁會唔會有犯罪記錄嗰啲

所以話唔好亂拋書包,不如問下你老婆個表姐有無拎良民証,再同我嘈過la,除你老婆表姐因為上年既事而轄免良民証,唔係既話,一般移民9成9 國家必需良民証先會俾你移民

哭撚咗..

抄牌好少事咋，比人抄過成五六次啦。
比人拉左但踢到保都ok

上年單野守行為即係黃底
DD藍底
你估會唔會請你

美國移民係一家要拎架傻仔
個官仲問佢幾多歲偷同偷d乜
你唔識就唔好衝出嚟柒

其實有時刑事好闊，危駕都算
就算有罪，佢都係save 係你上過既庭入面，如日後再犯會作量刑參考
如有d 刑事係打人打劫，就算唔洗坐都會save 係警務處入面
而政府vetting 係check 警務處唔係法庭
所以如果佢無 save 你記錄係警務處，佢vetting 係唔會知你之前既嘢
所以叫你去警務處俾錢查，政府睇文件做人，只要無save 你record 係警務處，話知你法庭record 花到仆街，一樣過到政府工vetting

你話警司警戒就話
守行為真係冇咩辦法
仲要衰上年嘅嘢
東家唔打打西家囉
最多冇咁穩定嘅啫

點解唔考左先 唔得先再諗

我都費事同你嘈,你話唔使就唔使喇 個個9up 自己無案底

仲有出唔到良民証俾領事佢會有信講你衰乜
之後點同領事解釋，批唔批你移民就係佢話事
好多人犯過事只要唔係大鑊野都有機會批你移民

傷人做紀律部隊，仲要上年運動有關，再加宜家要簽紙宣誓比政府撚，如果入到班順利出埋班再做完三年試用期，麻煩上黎開post分享

柒完就深潛啦

9up

咪玩啦 冇案底都會有記錄㗎

試下搏下加油啦

你起碼叫有得搏，我細個紋到周身都係想搏都冇得搏

邊個同你講話自己冇案底
一路講緊有底都移到民

你問左你親戚有無申請過良民証再同我講

既然唔肯定請唔請就試咗先
試咗又冇蝕底
但試都唔試就肯定唔請

收到巴打 啱啱睇左 佢仲要寫埋事件日期同事項 咁我係咪照寫就得

都話有囉
你唔申請官都無得你見
個官未拎到佢份野再問佢果時偷咩同幾歲囉
講咗你又唔睇
又係咁叫問人有無申請過良民証

點都好試左先

利申 有case但係冇比人吿都諗住考消防

有咪係囉，笑死

其實你有無申請過
定你以為去到申請
人地話你有案底就無得申請叫你走？

都可以keep住試嘅，或者突然之間會請返呢，加油手足

會呀 諗住得個知字姐 點知問咗仲衰

過到vetting都偷笑

有得洗㗎嘛

有報呀 收到

所以良民証係移民最基本要求 講完

追左幾個回覆
法國樓主真係好麻煩好硬頸

有好心巴絲認真答叫你死心
你就係要自欺欺人
問完又唔聽問黎做乜呢

但係我聽人講守行為冇案底 應該影響唔大

建議你入場睇下soul (靈魂奇遇記)
人生未必一定要揾到方向 做到自己想做既夢想/目標

加油

收到 thanks

有個中同以前衰偷野要守行為，依家仲快樂做狗中。
樓主你諗諗佢

得個知知等自己定啲姐 有報

唔係囉
你犯過罪而無良民証唔係一定移唔到民

無事架，照考啦入到之外，做三年仲拎到大紫荊襟章

有記錄所以都唔知會點加油

點都好點都要諗下其他出路 加油啊ching

咁唔通拉錯人都計

試撚左先啦

試左唔得，都叫無悔

今任係曱甴1哥，等下一任1哥會好好多

有案底都會出到良民證
上面會有定罪記錄 直接寄比大使館定相關嗰邊
係可以解釋
如果係因為政治因素仲好大機會會唔影響

所以啲資料新聞最好keep好
可以拎返出黎

你係有畀人定罪嘅守行為定係唔洗認罪嗰隻守行為先

唔得 做消防一定要身家清白
不過你final in果日 走之前見一見鴛鴦襪果個人

點為之有冇俾人定罪？ 總之冇上庭

鴛鴦襪？

庭都冇上過啫係冇告過你？

咁係邊個話你係守行為

唔知但真係要我定期去報到

未必考唔到
如果你唔係考膊頭有花嘅都可以試下
不過你單守行為咁近就真係祝你好運

定時去狗屋報到？

介唔介意tg傾下？

其實仲諗住之後考so

係呀 去咗半年左右

可以

唔好咁多幻想
過晒18守行為入得到正苦做都算係咁
膊頭有花要查得重多嘢

係佢哋眼中，參加過社會運動，仲衰過殺人強姦。

唉 所以都係諗住考咗man再算 望就望成功

真

建議你諗定後路

冇後路俾我諗啦 唔知巴打有冇追po

試下囉 問咁多你都係想試架啦
試完唔得先算

咁好彩 會呀 想問定先得個知字姐 唔想一啲概念都冇 之後努力左咁耐到最後 on99衰vetting

去外國

衰11，偷拍，偷竊有分加

消防唔係上年請唔夠人咩 咪試下囉 起碼試過對得住自己

試咗到最後真係唔得 可能都係一個選擇

收到希望到最後vetting過到

認真答，唔好做政府工

仲諗住入極權做

無，做紀律部隊要查家宅.........無行了。

平時出街比人查身份證又計

我都好迷惘，同樓主一樣都係夢消防，但除咗先天較人地差，加埋19年既事都令我好猶豫去唔去考，一來要宣誓二來就算我身邊黃既朋友自重宣咗誓後都出少咗好多聲係社交媒體，但我都覺得樓主應該去試唔好畀自己後悔，就算到時佢vetting filter 咗你，至少你證明咗自己係有能力做，至係受政治原因做唔到。

想搭單問下樓主點操平時，同埋幾重，大家一齊加油，不過唔好係度爆太多自己嘢，保護自己要緊。

移民去外國做

試咗先，唔係有案底都ok嘅...

呢d自己要報 如果到時升職再查就見到 唔報可以告你呃政府

成日叫人移民 咁易咩

過到守行為，都要宣誓
過到宣誓，入到去，日日被藍底上司針對
都好難做得長

好撚貴架

正解

佢都係睇你有冇底姐
冇案底可以一戰
不過競爭大 預咗唔得先

巴打有冇追po

狗最嚴姐 同埋屋企身家消白除咗我衰上年

睇下有冇其他選擇囉 有都真係唔好做政府野 我係真係冇選擇同埋真係自細夢想

65kg做開運動 依家主要都係練體能

照去馬啦師兄 冇案底應該都唔洗太驚 加油

順手想問埋警司警戒

做咩政府
係都去黃店做

外國好多義務消費防員 好玩好多

傻9樓主

想考政府工可以死心，vetting衰硬，有d讀書時期嘅輕微罪行先有小小機會

唔係9成，係100%，有fd上年俾人抄左身份證，考入境vetting衰左，身家清白

照去試啦，唔試會留下遺憾

唔比你個fd廢得制唔要咩？

都係留返個希望俾巴打可能真係佢廢呢

樓豬，你收撚皮吧啦，人地大把人揀，洗乜要你呢種麻煩人去黃店打工吧啦

正常嚟講應該唔關事

不過你覺得而家呢個正苦正唔正常先

利申:
唔係打緊政府工，9估
反正照上試咗無壞，佢筲你先算

去黃店做待應啦

試吓先啦 未必嘅
消防vetting 都幾輕手
現職

又入去簽宣誓紙啊？屌你

照報先囉如果真係想

諗定藉口先啦

基本上直系親屬都唔洗諗
姐係你同你仔女唔單只政府工，連大公司同移民都唔洗諗

難啲 反而警隊就易

個個都恐怖分子 佢地覺得守過行為無乜野

Vetting衰只會係vetting問題
同個人能力已經冇關係

咪撚玩啦
你表多幾次白條女就受咩

唔好on9
大把人直屬有底都做到紀律部隊
只要唔衰毒/唔好太大單就得
移民上面都講過，樓主呢d case移民0問題

咁如果100人爭50個位，100人vetting都無問題就會同你請晒100個啊？人地派次序揀表現最好果50個囉

乜鳩呀
過哂fib先有vetting
Vet得理論上係請左
唔請邊個得閒同你sd去黑警vetting

消防佬會同你講 試吓咪知 總之 無論做乜都低調

咁整個vetting 來做咩
反正請梗, 係咪直出offer letter 先?

其實衰vetting同衰唔夠分係兩回事

試吓啦屌 連登仔講兩句就唔試 點入火場呀

樓主in 都未撚in 就講到vet 緊咁
識人上年in 隊目vet唔到
最大原因應該係理大果段時間比人查左身份證

佢衰上年單野邊度有政府工請，之前都有手足講過，無名氣既根本無人幫佢地移民

Vetting係背景審查呀大哥
睇你個底清唔清白呀，同表現係冇關係
你表現過哂關佢先會幫你send過去黑警查背景做vetting
請得既意思係你個人能力過關
之後vetting，驗身同financial 同個人能力係冇關

純粹唔認同你
Vet得理論上係請左
呢句

做得就預左啦，做野唔諗清楚既咩

唔洗諗！

咪解左話能力過哂關囉
捉字蝨托咩

唔好浪費時間，藍到閪一定唔請，隨時查完玩鳩你放埋你d料上savehk

守行為無良民證

呢個就無事

點解唔試下
反正都要搞一年半載
你都係返住工去in架啦

早知今日何必當初

入班操到你last嗰幾週先踢你走

識人中學打交,警司警戒都考到ACO

搭單問埋 曾經有逾期欠款但最尾還清有無嘢

唔駛諗
朋友去過遊行俾報紙影到都過唔到bc

聽聞有fd上年被狗抄過身分證 坐過狗屋兩晚
Vetting過唔到
咁可能係佢柒啦
但關唔關事冇人知

有機會考到
朋友屋企人有案底
佢自己唔知守過行為定警戒過
考到海關

criminal 有得和解咁撚得意

咁撚小事

警司警戒冇案底

諗唔到自己仲有咩興趣同可以做終身職業

vetting係招聘其中一部分，面試表現合標準咪比你vet, 最後將面試同vetting 都合格嘅人跟表現排先後，表現好嘅咪請囉，請夠人其他咪foul,邊個話有得vet等於請左啊on99

我話唔撚後悔就假啦...影響到終身唯一目標

未研究過外國消防 到時真係冇機 冇選擇下會研究吓

你出咗去係當時情況下 點會預自己衰

咁人地都係話唔請你姐，你點知你衰邊到不過好似有得申請睇衰咩

好多人唔同講法..可能消防冇咁緊

試左先算啦,反正都返唔到轉頭

捉咩字蝨根本有得vet 唔等於請左

啱呀 所以今次都有報 希望到時順利到vetting加過埋thanks巴打

冇乜可能過到Vetting
除非你有d咩超能力

冇其他興趣同想做嘅野...同埋去黃店打工可以做終身職業口手

唔同㗎
其他嘢不嬲唔理
社運就一定唔俾

冇興趣加唔想做待應嚟做終身職業

抄牌唔會有野除非你身上有野
咁死啦 行行下街俾人SS都冇得做啦

個情況就係，有d垃圾表現一般，人地恐防表現好嘅人過唔到vetting ，咪比埋d垃圾去vet,做後備，如果表現好果班過到vetting，咪foul班垃圾有得vet等於請左係咪你幻想出黎

Thanks師兄 希望過到vetting啦

傷人就建議唔洗浪費時間

你係唔係睇小黃色經濟圏？！

警司警戒通常考唔到狗only

原來係五毛！
係手足就唔會後悔

笑死 10個7個香港人都試過啦

問你有冇 criminal conviction 就夠，好似申請BNＯ Visa 咁。

搭單問埋 我呀爺曾經被抄牌違例泊車有冇野？

conviction就絕對冇 doj都守行為 必然撤控 既然連檢控都沒有 何來conviction

收到師兄 希望仲有機會 會醒爬啲

係咪靚仔嚟 我一直幻想有個消防員男朋友

冇唔試今次有報同都有信心 係想問下得個知字 唔想準備曬咁多嘢 之後冇概念之下衰vetting thank you師兄

哭咗

係同當時人和解 都係屋企人同條友傾

望有奇蹟唔得再諗

絕對唔係 但唔想做待應做一世

屌啦

拉嗰下已經有你身分證號碼

你又啱
黃店好似真係做親都係下欄工

又唔好咁講 我都信行行出狀元 但純粹係我個人唔想做飲食

大把差佬守過行為啦，問嚟多餘
但如果你係衰上年就無謂入正苦啦，有記錄點會請你
諗真少少都諗到啦

但唔係10個有7個都考消防嘛

如果去到最後關頭先唔得一樣好sad
過五關斬六將 fight 低咁多個人 最後過唔到vetting

我就係咁諗 所以先開po問 都係得個知

就算比你考到入去 而家操班前要簽宣誓信 你會唔會簽

違例泊車係刑事

無嘢呀， 咪on 9

依單食環助理小販主任咪又係守行為
無俾人炒

true

守行為同警戒唔係乜大問題，係衰社運野大撚鑊左少少

所以樓主可以keep住搏下試試佢

入職day 1已經要簽啦
有咩好討論

做緊同請唔請係兩樣嘢喎

無嘢呀
識人細個犯事，警司警戒
依家做佐aco

唯有係咁 多謝巴打

博一博

警司警戒好小事 依家我依個情況就真係難搞

唔知點幫你，不過我聽講加拿大唔care有冇案底

守行為良好咪無事囉
樓主依家咩情況？
考佐咪？定過晒fib?
未考就過佐ft先
Ft 都唔易過

守完啦 係驚佢有犯罪記錄
等緊考 有準備

追夢就係要咁長遠，冇失邊有得

我相信冇人幫到我 我都係得個知 都係睇運氣好唔好彩..如果真係唔掂會諗下

2x頭，做一年野儲100k錢去楓葉國啦
去做野一定夠起動基金

樓主唔好俾連登仔大到 冇案底照計就冇事

就算去到 到唔知有咩啱做 同埋都係睇埋點先

希望啦

咁多人鳩噏 識朋友做緊救護隊長，以前mk仔黎，守過行為，係街同人打交，都考到

做唔到

反政府又入政府

應該唔得 紀律部隊呢d捉得好嚴
狗隊除外

祈禱。好多野真係唔係人解決到。

懷疑好多連登仔弱智

你噏乜柒呀

係咪好多年前？

望就望得 希望遲下得update

消防好似話鬆啲

守行為兩年之後可以對外宣稱你無案底 好似話良民法？唔肯定

但係正苦工一查資料庫就會睇到你犯過法 所以唔洗諗 同埋去某d國家搞簽證 例如以前美國 人地一check完可以唔批你visa

佢應該係唔知vetting 呢個英文點解

唔好氹自己啦 有咩考撚左先算 呢啲嘢唔係你決左到 係vetting官話事 到時唔得再認命

你係想做，係咪都去考架啦，試左先啦，到時唔得先算，消防vetting 算無咁嫌

果陣佢就全級負責搞事果班之一，邊諗到畢業會做到狗
老豆搵仔見過佢

抄嗰陣係用咩理由同佢哋講？

口裏抗爭
身體卻效忠港共

咁差佬嗰邊打手指模睇犯罪記錄究竟係會睇乜？
如果我係比夠落咗charge 但係告唔入 係咪都會顯示？
求回答

樓主加油

送中？
送中應該可以收皮

你睇公務員就知啦
比人拉過 無論入唔入
都已經炒

手足做到你咁樣真係丟假

你用呢個思維咁諗野就錯，凡事總有例外 總之都係試咗先，作為一個政見上同追夢路上，我都係你一個同路人 我絕對支持你，唔洗聽d連登仔講，呢到d連衛兵個個一畢業就50K唔洗養家，佢地覺得做政府就一定藍，屌走曬d同路人先安落。

總之對得住自己就得，我畢業都諗住考so, 都可能未必夠高攞斧頭，都係諗住去試

唔太明有咩好丟架 曾經為自己認為啱嘅野而行動 仲衰埋 同樣地為自己嘅夢想目標努力奮鬥 奢求一絲希望 有咩丟架 你話我忘記初衷之類 但有冇諗過 咩事都未發生之前 已經計劃好曬自己嘅路？

收到 會努力 之後聽天由命

Thanks巴打

你都加油啦 祝好人一生平安順利

我都係諗住做man再考so加油 唔差太多著厚底幫到手 見有啲師兄170都冇 都做緊 少事

係咪即係申請人有犯罪紀錄 都會同返申請人講？

巴打又見到你啦
想問咩叫做「東家唔打打西家」

嘩你以前開果d post....

上過庭但告唔入呢？

有1案底咁有機會
衰社運，100％唔得，黃絲消防員做緊冇犯罪，都俾人逼走啦

真係老常是出現
意思係返其他工

你都係做返支那人啦
世世代代為奴婢就岩你呢挺賤種

你起佢底睇下佢開咩post先，唔好咁認真。

我知我已經算好彩嗰批你都頂住呀 真係實質明冇人幫到自己

唔知佢點寫 計唔計係衰社運

呢到傾啦

咁就唔知詳情啦，佢話有個阿sir同佢講

無問呀，不過知衰vetting之後佢就無再考其他政府工

清冇講邊個國家
移民啦

應該完整黑警記錄+感化報告
你打交起因，落口供果時有記錄

考警察一定得

感化報告係乜利申冇上庭

好多18歲以下讀書時期守行為同警司警戒都仲有機會考到政府工，每個部門vetting有唔同標準，18歲打後就99%收皮，不過1%都要試啦，當買個希望

返savehk問下

消防都FIB同時就交gf200? 唔係FIB後？

呢個案底令佢地人生變得精彩

做唔到啦
你final interview 都解釋唔到點解有案底

做奴婢= 考到消防 收入穩定 安穩生活
手足= 案底 上連登開post 叫春

自己揀

守行為冇案底

咁你咪試吓
Sorry 無犯過法唔知

99%唔得

有
簽保守行為先冇
你真係要搵清楚先

普通公墓園都可能唔睇
紀律部隊...

Ok thanks巴打

你case應該冇感化報告

守行為守完好似無紀錄
曾接受警司警戒就會有 但唔會紀錄原因
利申守過 個時有人咁同我講
唔係呢個post都醒唔起我守過行為

真係唯有博

有狗嘅記錄都一心

邊個教你
守行為未有案底
守行為亦都未必有紀錄
如果警司警戒就會有曾接受警司警戒紀錄 但唔會留咩原因
過左十八歲而守/警司警戒就唔知

我個時聽啲人講守行為守完之後無紀錄既
利申十八歲前守過

邊個講先係咪守行為冇記錄 但有守行為前個犯罪記錄

係咪守行為冇記錄 但有守行為前個犯罪記錄

無上庭但又守行為？咁邊個判你守行為？

如果十八歲前守過呢？
利申前者 唔認罪 同意案情

救火救人？你諗下好
黃？件pbi 就黃既

嗰陣其實個人好亂 係冇上庭 但佢話守行為 有定期去簽到

唔係
有2種守行為，
1.有案底守行為
2.冇案底守行為

冇案底守行為，要個官手下留情，唔係經常有

師兄嚟..？

咁我其實係咩情況..冇上庭 守行為

咁你會唔會申報你曾經需要守行為

你衰個時過唔過16/18歲？

過咗

你有冇認罪？

佢會叫我申報..？

有 冇得唔認

唔申報政府知唔知先
如果係無案底個隻

報法國外籍兵團，train完serve 4年，拎咗法國護照再諗想做唔做消防員定咩。反正揹氧氣筒跑樓梯同揹bergen tabbing/yomping 都係嗰類型嘅運動。

認左罪咪即係有罪

你照去考，佢最後先會做vetting，做完vetting唔過你可以問消防處攞番你份報考報告。

唯有試咗先

咁你冇認佢仲要守行為嘅？

認左應該冇簽保守行為

你睇樓上有個唔認罪，有得簽保守行為，依個係冇案底守行為

你有律師教路？？
咁醒唔認罪

咁係咪都冇犯罪記錄？

你有，不過你好混亂，實際唔知邊種
佢一定無

有幾種守行為wor
一個未落charge 簽
一個charge 左但one/bo
一個convict 埋但比守行為

樓主邊種先
有冇收charge

冇 除咗比保釋 但保釋錢好似冇拎

冇上庭 要定期簽到

唔認罪 同意案情
應該係上庭一刻檢控 辯護 deal掂

搭單問 拋過 但最後撤控會唔會有file留底
會唔會比人查到？

其實俾你警司警戒，都諗定放過你

知唔知咩叫紀律部隊？

唔理試咗先

好記得個陣要再返去落過份口供 我一轉唔認隻便衣即刻變臉講哂粗口

慳返啖氣啦
你仲要衰革命 我都唔知到時你點prove自己係真誠地擁護基本法

即係你考唔到以後都唔搵工？
你會唔會覺得自己on9?

又黎海關入境消防救護港鐵前線好黃
又話抗爭
總係搵啲嘢幫自己打飛機自high

唔係話考唔到唔揾工 係諗唔到仲可以做乜

有得去到再算

傷人己經刑事，你估佢地唔會睇你點解上庭咩

又要做雞又要貞節牌坊係咪樓主呢種
（原諒我諗唔到更好比喻）

乜有紀律既咩

諗住做政府工同時又做埋啲高風險嘅嘢
矛盾咗啲喎

睇你啲對答咁樣 去唔去到vetting都難講

冇上庭

佢係？

咁係咪要官方式咁答 同埋會唔會係問係其他野

on9 你衰得刑事野 預左考唔到紀律部隊喇
話就話守行為 夠期就無案底
但其實都仲有個record係狗狗度
醒喇 樓主 唔係你就唔係你
又或者咁講 你係度問我地有撚用咩
你估消防處長有上連登?
你咪搏下囉 等自己驗證下

入政府內部抗爭，手足

要出嚟嘅時候咪出 係估唔到自己會衰

純粹想知下 唔想當你準備好曬 過曬關 係冇慨念嘅情況下 衰vc

追po

吓 你無做風險管理 無諗過可能會承受嘅後果架
你見如果啲人有心去外國讀書 移民
有幾可會做埋依啲嘢

你唔on9都唔會衝咁前啦

唔好搞咁多事咪唔使搞成咁囉

諗唔到都要諗啦 咁大個人

事實

咁叫衰？你人生更精彩

會唔會Popo推Case？無Lay Charge？
話如果告就告晒兩邊「在公眾地方參與非法打鬥」，樓主同大陸佬私下和解

cctoy班撚樣水咗好多中學生 心智未成熟嘅人做勇武
又話勇武會自己判斷 佢哋預咗俾人拉
屌 依啲咪典型嘅例子囉

試下咪知

又捉到一隻五毛 屌你老母
你老豆當初射你落牆咪唔洗搞到你出黎比人屌老母囉

又9up都百幾正評
FC精神，笑

要申報嫁，所以死心啦

因為你淨係睇呢個留言,唔睇埋下個留言 笑

估唔到自己會衰反映大部分出嚟嘅人嘅心理

個個都一時衝動出咗去 呢家問返啲人都話好彩無俾人拉揀多次一定唔會出

俾d希望佢

真 香港人唔配擁有樓豬
個D聲大大屌人老母五毛個D
網上打黑警死全家你就叻

係 老閪都唔會出仲搞咁多野
成敗論英雄 依家輸撚晒仲唔認輸真係好撚柒

你繼續上網屌差佬屌到佢哋死啦
我係差佬都驚撚咗你

黑警可以例外

仲做政府工？
仲話黃！

佢

自己去Popo網查詢刑事紀錄啦
以前有識人警司警誡入到救護
守行為真係未聽過成功入到班
紀錄部隊既Vetting最著重都係財政狀況同埋誠信
無論咩判決或者有冇上過庭，都會有紀錄
唔同部門既Vetting官都會睇返你犯案係咪刑事/罪行大唔大，以我所知最嚴格就係Icac同狗隊，消防處唔太涉合執法，算係最鬆手
真係想做既，練好體能啦，入紙下期招募，到時收到財仔先再擔心好過

佢哋係預咗俾人拉
但係冇預到會比香港人賣

上年有幾個未過probation 海關
純粹行過被狗亂咬
之後都被炒

所以
我諗你都係打定輸數好啲

我係共產黨聽到即刻倒台
惡撚到

因為唔係政治case

我都想講上面個個都係用自己個套黎諗 其實樓主問得都明顯有咁諗過啦 考左先冇壞 好多都係讀緊書考/做緊野考 所以冇話曬唔曬時間
我都出過事但都有啲想考 幾年前本身都想做 可能都會考左先 雖然我自己都覺得機會細好多

啱 無成本當然可以照考咗先
但都想樓主要有好大機會肥vetting嘅心理準備

屌 要宣誓wo仲做
日後你做乜都冇得say no
強逼你打疫苗 唔打就乜乜柒柒

仆街政府搞緊一國一制..

最尾passing out前一日話你唔符合國安法公務員要求，DQ你，再追返你操班所得所有人工

嗰陣人好亂 仔細冇聽同記啲狗講乜9

有報呀thanks

要申報有冇犯罪記錄或守過行？

係，不過你唔申報，到時候一定去police度拎，都係死

收到 多謝巴打 唯有博一博

守行為係有機會得。如果你衰示威就應該唔得
示威=賣白粉 對港共黎講

依家有更好選擇 唔洗煩就真係恭喜巴打 但如果仲想考就去馬啦 試咗再算

醫護人員 男助都唔駛諗

我去到嗰步先啦

唔會曬埋啲咁嘅時間玩9我掛

師兄 身家清白都衰..？ 係消防定咩...

條友五毛黎

簡簡單單 你考左先 過晒三關先知請唔請 問呢到冇用 又唔係連登請人

btw我後日考

真係唯有去check自己有冇犯罪記錄係狗到冇嘅話 唔報

笑死

樓豬咁7蠢，唔好做消防啦，一陣燒撚到埋身，都要衝最前

點解會講到咁死？

佢好黃架

朝早返政府, 夜晚反政府

我係諗住問下有個準備加油呀師兄 祝你順順利利

可以試咗先

如果朝廷招降就得。 即阿泰果d. 自己投降只有坑殺

做消防又唔一定要喺香港嘅

打定輸數啦，係呢d敏感時候要守行為，你估個官會唔會放你？
肯定有殺錯無放過啦
不過你咪照考，等自己死心都好

識個同學

唔知衰咩 罰過款 但入到

另一個就 乜都無衰過
但原來同父異母阿哥 十幾年因為毒坐過 而fail

都證明到你可以去到嗰步 試多次就得嘅 又唔係我依啲尷尬位

會呀 thanks

冇人話收vet就等於請

試完再諗 始終去到會冇人冇物

唔擁護基本法

唔諗咁多了 愈諗愈煩 博一博再諗

罰款少事姐

更好選擇？
有冇興趣遲啲傾下有冇考都可以分享下

有案底喎

因為控制唔到自己！

會唔會屋企人啲事收得埋，你自己唔知

守行為有3隻
1) 案情輕微，警無十足把握告得入/ 受害人願意和解/ 公眾地方打架2邊都衝動郁手事後好後悔等等，咁警察就會同court 申請要你守行為，因為無落charge，無上過庭，無被定罪，所以無刑事紀錄。

2) 警察告咗你上法庭，辯方向法庭申請ONE/BO 不提證供起訴，控方如果同意，你又同意案情，法庭就可以喺你無需答辯 (唔會問你認唔認罪)嘅情況下判你守行為。因為無被定罪，所以無刑事紀錄。

3) 警察告咗你上法庭，經過審判後，法庭判你有罪，基於案情認為守行為喺合適刑罰，所以判你守行為。因為你有被定罪，所以有刑事紀錄。

以上3種都會喺警察部留有犯罪記錄，所以你喺唔洗諗，vetting一定過唔到，就算你屋企人守過行為都未必得。

點解警司警誡會得，因為警司警誡喺警方比未成年被捕人嘅機會，唔放上法庭之餘，警方嘅紀錄只會留3年/被捕人滿18歲 (較遲者為準)，所以夠期喺會真正洗底。

建議樓主唔好有多餘嘅幻想。

依個post 實比藍報拎嚟打飛機

照你咁講我係第一款姐係我冇刑事紀錄但有犯罪記錄？

喺你當日揀守行為都喺同意咗案情，如果你唔同意，喺可以上庭打甩佢

屌你老母
個個咁醒 見到火就走 仲有人救火

打唔甩斷正...咁我咪應該check晒犯罪記錄同刑事記錄兩樣野？

唔係, 不過樓主係上年既事, 就唔駛唸... 移民啦.

我自己考海關
過曬關，ft 爆分，其他都表現 ，fib 俾阿sir 讚

但vetting 因為俾藍屍起底
最後都收唔到call

師兄可以試吓但唔好抱太大期望

唔撚畀呀 又唔係曬落order嗰個啲時間

有興趣可以睇吓嘅，但你無grounds check 犯罪記錄，刑事定罪你又無，無乜意思架喎

得,$8000人工

自己無賭錢，底乾淨，信用卡得一張（無不良紀錄）
我諗唔到其他原因

想問多一問，假設比人告但上庭撒控又如何

如果直屬屋企人n 年前被判過緩刑 係咪都收得皮

地鐵前線件衫 好黃

如果有比過實會mark低
請唔請就唔知
但請咗預冇得升
識幾個就係咁

既然係你夢想
不如試咗先啦
橫掂你又未有其他目標
呢度大家都係估估下

真係順粹鐘意警察工作性質同維持治安 我知要分是非黑白 如果唔係當初都係唔會出嚟 同聽講好多警察除咗最高層嗰啲有好多都偏黃 而且警察我真係唯一自己有興趣同當目標嘅職業 唔做警察真係唔知自己仲可以做咩

原諒POPO了
如果有手足要做POPO都明白
身在曹營心在漢#在心中#搵對家錢然後貢獻黃色經濟圈#

有案底好多工都做唔到
可能政治移民仲好

同問求回答

衰咩

睇完呢個post睇到落尾
尋晚今朝喊撚咗 又有邊個會明

咁都要接受架現實就係大把樓主呢d人，奶左野衣家揼晒心口

衰在樓豬見火唔走嘅下場係燒死

搭單問上過庭 但告唔入呢? 唔關社運事

比人讚以為自己好fit

好多人唔明姐
唔坐唔等於好彩， 有案底己經好多野有阻礙
以後好多路都好難走

呢位人兄心水最清上面個個以為自己人中之龍vetting 比人針對，拎盆水照下自己個樣先啦，身家清白表現好過你地嘅人大有人在，考唔到就係到賴地硬

有BNO就去英國考啦！

Maybe 啦 ， 睇嚟師兄都幾勁

俾你入到去，大粒嘢知你政治立場，實俾人玩死

面試係3個官考 你 是但一個係藍底都玩殘你

都係上年嗰類野囉

得

你真係唔識個喎

咪撚on9

我知俾警司警戒過嘅人都做到
中學同埋啲啲古惑仔5個有4個都考左消防
4個都係打交偷野被警司警戒過

我睇完先覆，兩者有咩關係

笑撚死 自信到

諗起佢地後悔個樣

考狗啦

善用起底

咪又係工一份，有咩後悔

＊ 二○二○年，消防處合共招聘了445名消防和救護職系人員，當中81名為主任級，364名為員佐級。

＊ 由於消防隊長職系仍有招聘困難，消防處將繼續進行全年招募，挑選合適人才適時填補職位空缺，確保服務不受影響。

＊ 二○二一年，消防處預計會招聘約927名消防和救護職系人員，其中131名為主任級，796名為員佐級。